前排留意多左係店入面既一個女仔

之前成日經過奧海城一間店鋪，發現入面既女店員都係女仔
雖然唔係個個都後生，但我注意到既有幾個好似唔錯，高高瘦瘦，然後有一次有條女，啫係某個女店員拎住個托盤出黎叫人試食，我順手攞左一個，嗰下同佢對視左一眼，突然覺得有種電既感覺……
唔知佢有冇發現我有去多幾次間店 好好彩既係遇著佢一兩次都有拎野出黎叫人試食店入面既產品 我又攞左 然後借機問佢呢個係咩款既產品 佢好有禮貌咁應左我 又同佢對視果下 雖然戴住個口罩 但佢係笑住對人 隻眼唔大 但又莫名覺得好吸引我
我好想認識佢但又驚會嚇親佢
點算?

人哋返工都要俾你性騷擾

冇啊…都只係有留意佢……
除左上次拎左一次試食既產品之後就冇再接近啦……

唉，本來最近呢幾個星期又去左幾次間鋪，都唔見佢，唔知係咪辭左職，但係上個月既23號又經過店嗰時見到佢，嗰下真係覺得好好彩，但仲係未知道點樣同佢傾到計，但我今次直接入左店入面，佢忙起黎既時候好急又好認真咁，但問佢d產品野佢又會笑住先放低野去回答問題……
真係唔知點好…

驚咗你

之前成日經過奧海城一間店鋪，發現入面既女店員都係女仔

你下次發現女店員係男仔先上黎講ok?

宜家好多女仔戴口罩後都靚左

問佢可唔可以試食你

最近都冇再見到佢啦，之前睇左一下佢個名牌，好似姓王定唔知黃，未睇清楚，但冇估錯應該只係兼職，唉，人都見唔到，家陣唔好話同佢傾到計

原來係你條變態佬次次都望實我望到眼甘甘，我驚到冇工返都要辭職

我好似知道你講邊間係唔係牛扒店對面果間蛋糕店勁多女仔

死撚開啦肥柒毒，照下塊鏡先啦

麵包店黎㗎

人生無常，錯過咗嘅嘢就冇㗎啦，睇開啲盡快忘記佢

直接問佢拎電話
收皮就唔好再ff

等下次見到佢翻工 我一定一定一定問佢電話！！！！

唔想放棄

衰左都要返黎講

最令我想繼續留意佢嘅係店入面其他店員都係到掛住自己做自己野咁，但見到佢係忙緊嗰陣時都有幾次主動應付d客既問題，見佢又急急忙忙又好認真工作但又好有笑容咁，真係幾吸引人。
第一次咁留意一個人，其實仲有好多細節，不過真係驚越講越似個變態佬咁。

係唔係賣埋雪糕果間，taste隔離

係第3期嗰邊

唔變態既，唔好做犯法嘢就得

死毒撚咪撚嚇人啦

我印象中果間嘢好多中年店員